朱古力食苦定食甜嘅？

嗱嗱嗱嗰啲乜鳩野白朱古力唔計數

生命中⋯⋯主角是你，真愛是苦味

甜過龔如心先係好食

你食朱古力定食糖？

就算苦嘅朱古力都會食食下就甜

我就好鍾意食苦到震嘅，因為曾經巧合下食過一盒高級朱古力（有廿隻味道同朱古力書），以後就唔鍾意食甜嘅

同coffee 一樣
糖係去咗D 平嘅豆

苦+nuts

苦

少少苦

個人鍾意食70%
99%食過頂唔順

先苦後甜

85％

你上得兒登問 班看透世事撚實話食苦架
最好加多句：甜嘅狗也不屌

華腸，你突破盲生了

識食一定係食苦